[BL] 第118回召集腐男腐女 世界一初戀一生推～

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣
編輯

留名

唔知po咩鎮樓圖好
冇諗過踢中左1001

帶埋我兩位愛人來留名

華麗登場

bb可以自貼來鎮樓

正評

自貼左我家小靜靜抱住我嘅圖啦
再講落去會被自動販賣機壓死所以不了

帶我老公留名

Hi 又係我
睇完刺骨喇
六年換自由
成篇文前面係咁派糖 後面好沉重
睇完好心嗡 我覺得結尾都唔太算he
有第二部叫心安....但仲連載中....

bb
講樣嘢你知 你唔好打me

╮作者暫時停更呀！！！！！！！！！！

北村bb

瞓了~ 各位早抖~

颯爽登場(^з^)-☆

咁早 早抖

銀河美少年白白豬哥哥

點解嘅
會唔會變咗無限期停更

好似係有親人走咗 現實太多嘢做 唉唉

夜媽媽先嚟打j好似唔係幾好

綺羅星ゝ( *｀ω´)☆

有咩唔係幾好
鍾意打就打啦

明明日打夜打

有聲既

講還講做咩貼圖呀

吳小姐.jpg

今集花丸op光叔有份唱～
好好聽呀不愧係he☆vens嘅隊長
當然私心依然覺得田丸bb唱得最好丁

Timothee帶阿媽去Oscars

經~過~那~些~年~~~~

孝子 佢同媽咪笑容好似

唔好蝦我呀

咩事 思覺失調?

土銀

難得的土銀

係銀土

土銀！！！！！！！！

茶b鍾意土銀牙

今晚丁出血

土銀不可逆

白白b禾好感動

銀土才是王道

土銀土銀

利申冇睇

個個都蝦我嘅cp觀同大家唔一樣
其實我萌高桂

elio成日成副索吻等oliver嘴佢咁既樣

我係十卜銀土的

me都係土銀不過me可以逆的

雨。。雨哥哥竟然是土銀派

茶b快d睇天寶 笑死me

雨...雨哥哥

好

有咩咁好笑呀

佢同國家一級都差唔多題材好正

係土銀土

你要me劇透？ 而家未知攻受住

每次其中一個見到另一個都一定好黑仔 好好笑

唔聽唔聽 點都係銀土 高桂

我鍾意國家一級個設定但劇情去到中段就越來越悶

其中一個梗有重覆
點解覺得悶？
我係覺得亂 講項誠佢媽係女媧嗰陣完全唔知講緊乜

肥田本天寶同國家級我其實想睇好耐，只係因為我睇文力不從心，睇得耐會睇唔入腦先無睇

結弦bb親筆簽名嘅鞋個價去到5百萬円

去到中間好似控制唔到劇情，開始散亂
對d事物寫得好陳述性
所以我冇睇晒

日本國寶

國家一級好長，但天寶仲長

點解有人可以咁完美

你咪冇睇到個結局？

爭咩牙你哋，cp呢啲野就梗係可逆不可拆架啦！

冇[
其實未算完全棄文，只係成日唔記得睇返

我出現啦

我係寧拆不逆派呀雨哥哥

有堅挺結實嘅ass配上西裝褲簡直一流

grant gustin

我覺得足球訓練褲先正

西裝控

gay佬

開始有濕熱嘅感覺，沖完涼成身黐立立

嫩口

綿褲+(粗+割左包皮)=pythagoras意義上既和諧(harmony)

隔離po見到，好正

冇虐待佢既興趣

竟然係咁！！！！
但反攻好正正喎樂b

幾多字先

支那結衣po

銀土
土銀
強強互攻啦緊係

AGGAR

我發覺自己越來越識避免嘈交
但就變到極少講自己感受, 疏離左
好似我唔信任佢願意/有能力聽我講野咁

即係你同佢傾內心感受時，而覺得佢會覺得煩而會好易嗌交，所以你就少講咗？

係

真正的男神

肉丸會點嫌你煩?冇耐性聽?

佢會指出我鑽緊牛角尖

但其實未必係
係佢自己覺得我痴線

u會唔會有時真係諗太多牙

有時係會諗左多
但我諗所有野佢都因此覺得係我諗多左

有冇啲咩例子先？
如果你話肉丸唔鍾意你嗰啲，咁你應該真係諗多咗

屋企個d

瞓唔著

食餅丫

唔肚餓

好彩未入

好眼訓 9個鐘都唔夠訓

銀土

我睇緊第二部
起咗個頭就想睇埋落去
希望唔好變坑

可能過一掛就出番
青有冇睇風弄啲文？
Btw我係限寶 我唔記得左你叫咩

[不安] 呢間中學係咪想殺校？

高汁

Hi 我係新人嚟
無睇呀 風弄好似好多坑未完咁
有推介？

銀土土銀都好難揀

個人偏愛土方

終於上到黎。。。。

垃圾狗鐵又壞 屌多人到企都冇位

真心唔想變坑 我睇晒第二部有嗰啲 好甜又好虐 兩個人都唔容易

貓貓忙完？

風弄我好多本都鐘意
新果啲反而冇咩睇
睇緊金玉王朝 同 鳳于九天 （2本都連載緊， 鳳于個坑大好多 ）
完結 古風 的話 我推 太子 主子
Bg推 孤芳不自賞

岩岩仆返去學校整到九九十十。。。

作者有冇講過會he?

恭喜恭喜
好早啊

有呀 應該係he

咁已經足夠

見到有人留言話想自己個仔以後讀依間
據我所知馬鞍山間間中學都band2尾band3
分別就在於係咪武館....
定我又認真左？

邊間？ 有開名咩？

冇開名呀
但間間都唔係咩好學校囉
Btw睇完po覺得成件事有d假
咁嘅水準唔似係讀馬鞍山區中學嘅學生
不過我都冇證據啦
如果係真係有人咁做一定要比無限like

我記得果邊有幾間band1 ga

馬鞍山係屬於沙田區
不過上面有寫地址嘅可以參考一下

奈子最鍾意餵人食餅

今日又變到好涼好大風 爽

[突發快backup！] 本港 妙齡 巨乳女星 SM裝束 吹蕭照流出！！

LIHKG @ Android

我要

有奈子的地方就有半點

食餅係有咩特別意思嗎？

冇錯

係。。。冇嘅

侵

點牙侵仔?

好悶

唔駛上堂？

獨獨放lunch未牙?

我啲fd果2間都唔錯 band2頭

蝦小動物

好想養

食完喇 未到12點就出咗去
你食咗未

小動物可以融化人的心

望梅止渴

拍打佢地

十一點食咗餐未餓
點解咁早出去嘅?你係咪幾點出去食都得?

咬你

呀呀呀呀呀呀呀呀呀
好萌呀呀呀呀呀呀呀
係返工前被治癒了

咩來?

咬小動物

聽見向陽之聲
清水BL 既真人版電影
之前睇哂漫畫 再岩岩睇左電影
又被萌到了

豬仔感唔感化到你

嚇到隻貓傻左

原來有電影 之前睇過漫畫 超治癒超清水

就係鍾意蝦可愛既仔仔/小動物

係咪向陽之處必有聲？

隻豬個動作

豬仔好得意

雖然漫畫好似有一個位有H
但無肉既

係呀 獨b
航平君

好蠢豬豬呀

原來出咗 我冇睇漫畫 但之前有聽過會出真人版咁我睇吓先 好虐咖？

我覺得唔虐呀
唔知真人版會點

自從睇咗bl 就無再睇過bg...
中咗毒

Band2頭就唔錯嘅

漫畫未出哂 好慢
真人版好唔好睇？
成日覺得睇完漫畫再真人版會覺得差好遠

睇圖好似不錯

agger。。。

你腐左幾耐呢？？

有冇人有睇不知花開否？
出咗真人版呀
蓉一明明係美人...

清水治癒向唔虐架

我都係少睇咗bg
而家淨係有追兩套

做咩貼我出黎

我都覺 成日覺得真人版會毀咗 因為始終好難搵啱人演

邊套？漫畫定劇？
bg好無聊覺得

我係巨人動畫嗰排先開始腐
嗰陣好迷艾利
但唔知咩係bl
睇咗世初先開始睇其他

召喚半波成功

唔想睇真人呀
蓉一明明係大美人

漫畫
bg內容好千篇一律 啲人設性格又係好大路 所以會好悶
我而家追緊椿町裡的寂寞星球同我的少年
嚴格嚟講椿町其實冇追 只係睇畫
但我的少年真心好睇 係好撚好睇

一齊睇月刊少女野崎君啦

呢套搵既人都ok
但航平君既演技有待改進

上年台灣有上映架
但香港又無 本身想同仔仔去睇
台灣有聾啞組織組團去睇

我都有睇我的少年 真係好好睇
唔似一般bg漫
又似親情又有愛情feel咁
年齡差咁遠 好難發展咁

我仲有睇高木同學 好閃

文就真係無睇bg
Bg文好多千篇一律
bl文好睇好多

正呀 全部人都痴線架

我的少年真係超好睇 內心描寫得好細緻
不過佢19話更咗未?等咗兩個月都未更

bb之前推介過我到而家都仲未睇

腐齡好細嘅野良b
是說世初真係好多人都睇過～
好彩姐 幾驚改錯個標題

好鍾意睇全民痴線

打ko b patpat

大膽獨獨

未呀 淨係出咗特別篇
好似作者病咗

(抱)

之前google search bl漫推介
好多都係推介世初 純情羅曼史

當初睇完一集就係咁追
結果不能自拔

受寵若驚

果陣你係點樣接觸到艾利架？？

世初真係有咁好睇

原來病咗 希望佢快啲好返

半點 茶b我遲吓會碌去睇

獨b有時d回覆pk得嚟好好笑

我翻睇咗十幾次都未厭

有呀

(咬)

世初

其實都有好多人唔鐘意中村春菊嘅畫風
人物撞哂樣受連髮型都係得幾個
利申：世初係我真·入宅作

me心目中既number 1

櫻女神
是說唔知係咪因爲櫻b你個名
總覺得櫻b應該會prefer純情多d...

我唔鍾意呢種畫風 但講到咁好睇聽日睇吓先

唔係呀 我中意世初多啲
其實我中意考哥攻把聲多過受
btw考哥而家冇乜點配BL 所以我都係留意佢啲乙女作品多啲

推左咁耐原來你都未睇
今個月小律生日比我開處女po呀

#metoo 其實本音最正
60-70後好多對bl非好感嘅都上左岸啦

不要再說了
而家仲有光叔同埋平子比我J下已經好滿足啦

光叔人靚聲甜
配bl drama配到出埋歌

漫畫好似未完

我係少睇bg
但故事好會照睇
睇唔少bg漫 小說就真係少

我入坑作係純情羅曼史

因為實在頂唔順個畫風
難得你肯開梗係好

平子受好亞
鬼畜眼鏡

我鐘意純情多啲
識睇一定要睇child hybrid

Child hybrid 未睇呀我
總覺得係小兔x律

鬼畜眼鏡唔係平子配嘅

How come

平井達矢啲乙女抓馬都好正 靠聲音達到高潮♂

話說前幾日我又聽返鬼畜眼鏡抓馬平子個自攻自受 真係好正

我覺得似高野多過小兔喎 髮色都唔一樣

乙女都馬甲？

御堂

我已經睇到連啲台詞都識背

大家唔好ff咁多

櫻b睇我po b站果個啦

冇呀冇呀me係永遠17歲嘅魔法少女唔掂得R18架

乙女都有R18的

我唔聽乙女

甘b

呢個系列啲抓馬都好正 幾年前基友安利左平子呢張抓馬之後我就不能自拔

乙女抓馬唔會有女架喎

R18嘅乙女向drama係唔洗搵人配女主角嘅

女聲係邊個？

原來係咁
証明我真係冇聽過

櫻b 些牙

正常向都唔會有女角 通常係單人齋講 好啱J聲
所以聽乙女抓馬通常腦洞都好大

女聲咪我囉

我好似聽過正常向漫畫drama 係齊曬人

印象中有d game會有 例如BC
當然tv化嘅時候就算本來女主冇聲優都會變一個出黎

J埋櫻女神把聲

開始保濕

除左動畫/漫畫/game衍生出黎既drama之外 原創drama大多數都冇女角
聽drama/玩game果陣女主有聲真係會冇哂代入感

男朋友把聲有平子咁好J就好

櫻b 快啲些牙你上面個系列出黎啦

睇過sp
3個男人都樣都一般

網上應該有呢個系列既資源

我睇bc嘅game版路線時覺得可以接受到
大概係bc有種養成嘅元素係入面
不過其他game/ drama應該會覺得怪怪地
但明明我又唔係ff自己係女主嘅人黎

btw呢個系列而家仲有keep住出 好似都出左十幾張了

兄弟戰爭？
棗黨

得一張平子？ 有字幕？

魁皇楽

情敵
Btw三胞胎我麻麻椿之外其餘兩個我都ok
樣就梓 性格就棗

甘b係咩黨？

甘黨呀（笑）
應該算係棗..？其實我係朱利派
無藥可救

←官網
原來已經出左廿三張 平子好似有兩張抓馬+兩張特典
我從來都唔會線上聽所以唔知有冇字幕

我都覺 但係印象中唔睇封面既話其實ok

港島嘅選民，麻煩你入一入o黎

貧尼唔投票

會唔會投對家

痛呀

有咩人去選? 有冇名單? 幾時選?
貧尼唔記得有依回事 ...

抵死 抵死抵死

Whyyyyyyyyyyyyyy我咩都冇做過wo

你係傻瓜

耍花槍

開心

你係bb

Dl?

下星期日
你港島區有葉劉條靚陳家佩

唔投好過

仲諗緊去唔去投票

到今日仲俾禾逗到封利是

邊個派架

以前做sales時的熟客 頭先喺街撞到佢

受受戀

半點喜歡的都是受
半點轉做攻啦好嘛

高度都係攻

2018年立法會補選候選名單
香港島地方選區

(1) 區諾軒（30歲）

職業：區議員、大學講師
政治聯繫：民主派
Facebook：
相關事件：
與另一區議員羅健熙被稱為「利東孖寶」。
2012年，與立法會議員涂謹申及區議員趙家賢合組名單，參選立法會超級區議會選舉，最終落敗。
2015年，參選區議會選舉，被網民指外貌與前港足教練金判坤非常相似，區內街坊更稱他「金教練」。最後，他以逾3000票成功當選，更成為南區之冠。
2016年10月，區諾軒當選為民間人權陣線召集人。
2017年9月，退出民主黨。
香港眾志周庭於報名參加立會補選後，被取消參選資格，區諾軒被外界視為「Plan B」，頂替周庭於港島出戰。
他曾承認因為較遲展開選舉工程，知名度不足，但相信投他的人都是「投民主信念」。
3月4日，區諾軒的競選團隊義工遇襲受傷，被人踼至腳踭骨裂。
------------------------------------------------------------------------------------------------
(2) 伍廸希（53歲）

職業：資訊科技
政治聯繫：無申報
Facebook：
相關事件：
曾任組織「保衛香港運動」發言人。
每周於在《香港G報》撰文，筆名「伍昭冰」。
經常出席《城市論壇》，自稱過去發言逾千次。
形容參選是希望出席選舉論壇，提升香港政治辯論的水平，他表示不認為自己會當選，獲得足夠票數取回保證金已當成功。
------------------------------------------------------------------------------------------------
(3) 任亮憲（39歲）

職業：公司董事
政治聯繫：無申報
口號：保兩制 拚經濟
Facebook：
相關事件：
2009年，因活躍於《城市論壇》，而言論尖銳出位亦備受關注，被外界稱為「維園阿哥」。
先後加入過社民連和人民力量，但傳因不和而退出。
2012年12月，任亮憲宣稱已退出政壇，回歸基金經理本行，專心賺錢。
曾表示參選是為了下一次更有準備、爭取更多支持，表明「never say never」，不排除於2020年再戰立法會選舉。
------------------------------------------------------------------------------------------------
(4) 陳家珮（37歲）

職業：區議員
政治聯繫：新民黨
口號：捍衛法治 回歸理性
個人網頁：
Facebook：
相關事件：
獲立法會議員葉劉淑儀力捧，被外界視為葉劉的「愛徒」、「接班人」。
2016年立法會選舉，她在葉劉淑儀名單排行第二，葉劉淑儀曾以「健康」為由不參與辯論及選舉論壇，正懷孕的她於論壇代其發言，令人印象深刻。
競選期間被外界批評「英文差」，有候選人於論壇上要求她以英文問答問題，她曾公開澳洲的大學學士證書。
強調建制派於今次補選中非常團結，並指自己有5成勝算。
------------------------------------------------------------------------------------------------

我唔明選立法會, 年齡有咩咁重要
個括號寫政治連繫唔係合理好多咩?
偏偏香港記者覺得好重要, 仲要放係個名隔離

我覺得2號最代表到主流香港人既聲音
不過我都唔去投了

香港民主運動爛泥扶唔上柄

因為係比廢佬睇
細過30 = 死廢青 我食鹽多過你食米⋯想當年⋯（下略十億字）
40 年輕有為
大過50 成熱穩重

係喎

高大壯半點
一手抱住d零仔黎屌

佢最想抱住你

陰鳩公

奈子x半點x所有零

頭先我見到個人著羽絨

雖然好誇 但真係有少少凍
搞咩呀依排

但今日真係涼咗 我仲著咗裙 風吹到凍撚死

美腿

隨便丁

J die me ar duk b

但係我唔係走e條路線

岩呀

你以為熱所以諗住着裙涼爽啲係咪呀

半點應該可以試下走可愛嘅少女年下攻路線....？

果個人咩年紀

係牙。。。明明琴日熱

港式邏輯

真是咩都有人著 我見到有女仔著背心

半點接示不能接受
少女攻同年下攻係半點既雷點

點解年下唔得

獨女神示意圖

希哥給我陰影

好勇 ，之前見過有女仔凍仲着短裙兩條腿光脫脫咁，唔怕凍

咁你走忠犬攻style

一打 唔洗找

算啦快d

唔要做攻

上圍太大比例太怪
唔會係獨b嚟既

但你明明喜歡的都是受

成個畫面勁怪 有人著羽絨有人著短袖

不過我覺得上身暖重要過下身暖，所以露腿都可能頂得住凍，但背心就真係堅

肛交真係好撚正

世界一初戀最高

鬼叫身型 同樣咁正
唉我等乞米了

咁多高汁受搵食 優質攻 渣都冇得剩了

新人 你好呀。。。
你係咪睇漫多？

半點係可愛軟萌受

me見到背心都呆一呆 但好靚 𥄫咗成程

都是獨獨最好

奈子你平時原來J開呢啲

唔煮飯

歡迎新人呀～係腐女？
請問平時睇開咩漫？

因為半點都是最好der

出街食？

你轉型做攻咪可以食班高汁受囉

No 叫外賣

Me都係受控係咪姐係都可以食到高汁受

肉丸要餓壞了

食咩 俾我參考下

你無J

冇錯 因為外賣係佢返黎先叫

叫人俾丁丁你先

未知食咩

你點做人妻架

我係魔法少女甘楽ちゃん應該可以變到出黎..？

我覺得1，2個人d飯好難煮，份糧好難預

你唔洗參考你要減肥食清淡

咁你可以攻半點

咁有咩清淡外賣

杯半米，兩碟餸，仲要有菜

清湯米粉

有人會殺死我 不了

蝦佢

不要b又改左名

3x女人

嘩黐線好大

扮攻逼個受含淚攻

變我果條俾你

猛一點 猛一點

買左11件壽司回家

you can try try work ng work ar

奈巴是咪想俾我攻

Pizza 幫你地瘋狂叫外賣

how much？？

33

夠唔夠你食牙

分兩日食 煩

減肥先

平時食開幾多件架

me都是。。買左一條手卷

有經驗噃

pizza好貴

你兩個係咪都係食爭鮮

係牙 平

Forbidden food之首

佢拎住兩個飯盒返黎

係咪豆腐火腩飯啊

佢買左咩飯
岩唔岩你食

呢個飯其實幾好食

好少食呢個，通常都係食炒飯

好少買飯盒食了
通常食湯米

雨哥哥好健康

佢食粟米魚, 我食肉餅同蒸蛋

濃縮味精底

肥絲真係好煩 捉錯字都算啦
仲要成日留埋d回覆話自己好正好索咁
唔睇又唔得因為通常佢又係第一個回覆

廿件

禾買魚尚

做乜

睇完東張西望好想食蝴蝶酥杏仁酥

魚尚正呀

我有

之前個卡邦尼溏心蛋飯糰我覺得幾好食
我E邊E間專賣外賣既爭鮮執左 得番堂食

佢鍾意食魚但你唔肯煮

乜你興飲埋啲湯架

佢到底係男定女嚟？？

佢唔鍾意食呀

我冇

其實係我鍾意食粉麵呀
唔關健唔健康事架

去街食野叫有魚既餸或者去食壽司之前
我都要佢講"我唔鍾意食魚"

我樓下呀

食魚尚唔好食爭鮮

加油半點要keep住食少啲呀

侵侵食壽司會食咩

食完仲係肚仔餓

無…

咁佢又買？？

我都鍾意食
加埋辣油辣醬就更正

點解

乜我有話過會飲埋啲湯咩？

搵日去買

食條香蕉

我覺得爭鮮唔好味
不如貴少少食魚尚

茶b鍾意食辣架原來

屋企得零食 雪糕 汽水 公仔麵

因為她是辣妹

咁你做乜喺味精湯底後面加 呀？？

魚尚好似同爭鮮一樣價

米粉世界第一

鍾意呀
但食唔到太辣

靚抽 笑左

加個 就代表我會飲？
咁我加個 咪代表我係恐怖份子？

......嗯

赤貝, 吞拿, 北寄貝, 三文魚, 蟹籽, 玉子, 章魚片, 芝麻章魚, 墨魚仔, 中華沙律, 之類

有冇食過霸王花米粉...
我覺得係最好食既米粉..

想當年係睇世初動畫入腐海
之後就多數睇漫

係咩
之前買過爭鮮覺得好平但唔好味

點呀要bb

人生冇樂趣了!!!!

10 count都好正

冇見過
邊度有得買？

茶b
雨哥哥

世初係神作

(強窒侵侵食三文魚

佢只係後生, 一時迷失左, 未認清自己姐
佢想食魚個陣應該祈禱, 做運動或者沖凍水涼

我有聽過！
我睇過世初小說少少 橫澤 棄左

大陸

佢有講三文魚呀

食哂佢

聽都未聽過添呀。。。

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!竟然有三文魚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔鍾意橫澤

ME FAIL 定U FAIL

侵侵

有人食食下飯咬我隻腳趾

好啦 侵侵人生充滿樂趣

唔係恐怖分子都唔會代表你鍾意啦下話，定係icon你係隨便用無乜意思？
你加個 表情，所以咪問乜你興飲架咁囉，你唔係咪講清楚囉

講起鍾意恐怖份子 我係依度權威

真係好正

今晚我負責洗碗

未聽過係咪台灣米粉嚟

嗯嗯

好慘

賢淑

棄左

加餸

我淨係睇左雪秋
到底幾時畫優嘅場合呀

可能日文風 睇唔慣

大陸...台灣既米粉好難食

咁首先唔該你就咪用一種好肯定嘅語氣講先囉
一直係咁撚針鳩我 唔想我喺個po出現你咪單聲囉
咁我就自然會走啦
成撚日借啲椅咁窒鳩我咁 好撚馨香咩 ？

我想優做攻呀
伊集院老師繼續單身

所以我唔想睇優場合
但如果係單身場合我願意日日j

但之前先有新聞話強國米粉有咩漂白劑定重金屬喎

不過今晚冇碗洗

唔一定係同伊集院老師嘅...........
雖然我係響優黨

應該幫佢報戒魚營

我只想要你的笑容 不想要膠

因為外賣？

兩個咩事 唔好嘈啦咁小事

單身啦單身啦
佢地一齊單身算啦

獨獨

基因改造
不過照食..

ko b 抱

你有咩唔食

讚錯咗你呀bb

點解要咁虐待自己？

「乜你興飲架」呢句好明顯係問你囉，而且係見你加個 icon我先問
矯情呢啲野係只對事不對人
不過你鍾意點諗就點諗
鍾意入嚟就入嚟隨便你

菜 生果

好味呀

認真 我覺得中村老師d cp畫黎畫去都係咁
劇情都公式化哂
所以人氣係咁跌
如果優一被人飛就畫佢同伊集院老師(當時未畫佢同美咲)應該會多d人接受
依家老師身邊有雫石 優又同其他人冇關聯
要畫都唔知點hard sell
所以我都係ff下我嘅響優算

有益先嚟唔食

Rip

陰公

個個都唔可以走

到底呢張圖中間果條友影相果時個腦諗緊乜?

又bin

佢唔係人氣仲係好高咩
BL漫近年係得寶井先追到佢啲銷量咋喎

有益牙半點

應該同癲狗差唔多 肚腩阿叔肥仔波hehe

點解陰公?幾好餸牙

其實我連響雫都唔萌
覺得佢地繼續單身就好
想優係攻

好唔健康牙半點

我覺得癲狗真人應該好正
岩晒我口味

真係好撚好笑 成日binc

每次見到呢張相就覺得好好笑

Hehe？真㗎

佢最新個集銷量跌得都算勁
所以d人開始擔心會唔會被腰斬

我覺得佢唔係hehe

呀..仲有魚...ME同侵侵一樣 淨係食三文魚(熟既三文魚都唔食)

半點試吓三文魚炒飯好好食牙

回覆企硬張相仲好笑

其實佢同肥絲咩事要搞到咁
有時想睇癲狗d po但肥絲入去搞搞陣搞到我好唔耐煩

唔知點解未撳入去就知道係呢張相

癲狗係邊個 ？佢同肥c做咩

嘩 d女都比你溝晒了

其實如果計一年嘅總銷量寶井同梯子加埋都係唔夠
但我覺得人氣高係食老本多
就好似hunter一樣

茶b喎 洗乜講

洗外賣盒 ？

優如果係攻嘅話我諗我都會萌
亦都應該係我接受嘅唯一神谷攻役
不過我偏受控都係想優係受多d

係羅曼史？？

我覺得佢係女

你係咩生果同菜都唔食？
無樣生果鍾意食咁極端！

飲食台名人好似係

賭18件麥樂雞佢係肥佬

笑左

我都覺

熟既三文魚肉成日有浸腥味

我覺得係男

真係笑撚死禾

終於有巨人睇

點解咁肯定呢?

莫非...是奈子

點解?我硬係覺得佢係女 仲要係女子漢好粗豪嘅女人

突破盲腸

直覺

我覺得佢好煩膠
用字風格都似係女仔

大家覺得Ariana靚唔靚?

#metoo
雨。。雨哥哥禾哋好夾唷

好甜美嘅靚

你哋連登app有無問題
有啲慢咁

似八婆喎

Block晒你地
拎我同佢比
今晚化身肥婆入你地夢
手持幾車Stephy錯別字練集比你地做

鳩估
亞氏保加症死肥仔 + bot
應該係廢青嚟

除咗芋頭糕同年糕

我話下年唔學瑞典文
佢發脾氣 , 完全預唔到
而加佢唔出聲, 點算

雖然整容但法官大人

就咁睇呢張相就幾靚
但佢係乜水

少食 未至於唔食....
吉野家打邊爐既娃娃菜會鐘意食

靚

umm。。。粗豪嘅女人。。。都可以解做八婆嘅

我覺得佢好靚

你係咪真係唔學定嚇下佢咋
前者就同佢傾點解唔學或者遲啲先學
後者就氹返佢話同佢講笑叫佢唔好嬲

我覺得好正

細個唔鍾意食菜，而家點都會食吓

奈子係男神 肥絲拍馬都追唔上

生果都係少食？？

點解佢要你學?同埋點解你唔學?

佢唔識廣東話都仲有得反駁
但係⋯
依家你在情在理都處於處於劣勢

你唔識佢? 搞笑?

咁我就係八公

人黎 拖雨先生出去用宮刑

少呀... 批好皮既蘋果 梨... 搣好既橙 先會食..
柑好鐘意食

但我想學法文多d

你喜歡呢類型身材？？

有鬚根
心口漲卜卜

真唔識邊個嚟

可以接受 但未至於鐘意
前題要夠MAN

馬會出面一車車

馬會出面果D地中海
個胸係墮嫁

柑好正易搣
車厘子都正

就係貪夠易搣

救命上面好重口

係囉

Why not all
禾想學俄文>西文>德文>梵文 （ff mode）

半點

你係咪應承左佢學瑞典文？？

好有研究

馬會出面既阿叔多數係廢老廢中
上面個癲狗似係30歲左右既小熟男

海狗身形

奈子明明係基日日都望仔同佬

Me照鏡已經係廢佬身形

大肚腩 煙鏟 爛口 矮 煩膠
以上你都鍾意係咪

[img]圖片網址[/img]

只要夠MAN 一切都唔是問題

奈青你90kg呢件唔止喎

有鬚鬚係幾正既

好恐怖個耳洞

張相係癲狗嚟 ？

我最鐘意鬚根

係呀

啲相係咪佢自己貼

個肚腩唔算好大姐

Adiós amigo

佢係大得好睇
有d好

你同佢商量下推遲幾年學得唔得
再唔係你雙修

果然係男神 瑞典文都識

Sorry 囉

佢又會自貼嘅

你貼果啲bear 好qq喎

已經推遲左

男神bb 唔好扮野喎

我都覺得唔算好大

其實只要胸>肚腩
已經唔算難睇

成句都錯得好離譜

唔是我果TYPE
同埋鬚鬚太多了

fake人

咁咪好大

點解張相死咗嘅

你講胸定肚先

雙修
反正平時有肉丸教你應該易好多

肚又大 胸更大

肥仔波呢？？

肥仔波

試下先 唔得就停法文

完結呢個話題好嗎。。。

好啦

咁你快啲去氹返丸寶啦
扮下可憐話自己雙修叫佢唔好嬲

樹熊b最可愛

請教下奈子點樣操可以將肥仔波變做胸肌

佢沖緊涼

無墮

好熟口面
咩戲?

OK

即刻入去沖涼一份

？做咩牙雨哥哥。。

佢通常嬲會嬲幾耐
落街買糖水或者其他比佢食

另一個意義既脹卜卜

唔係話要完結大肚腩話題咩

：knulla mig
：dra åt helvete！

ME用左運動BRA

仔如何可以操成咁？？？？？？？？

係牙

你真係有？

Javala!

矛 好窮買唔起

你係咪google咖

你用開哪個牌子呀半青

街市一百蚊三個

nike

箍牙（好似係）

你用奶K咪仲貴

矛呀 都係亂up下嫁咋

認真肥仔波要點操到有胸肌

如果要買 應該要買b/c cup

好了訓了 各位早抖

大過好多女仔

呷醋牙獨青

半點用運動bra邊個講?笑死禾

無牙
你先係我cp

雨。。。雨哥哥 奶

你哋做乜成日加三點
硬係覺得你哋咁叫伏伏地

係我講既

梗係冇伏
係因為對住你好害羞。。。所以就口窒窒

你真係要用?

矛呀 講笑咋

半點有c cup真係夠料用

呢排有咩漫畫推介
聽日放學想去買2本番屋企睇

有無睇ten count呀

仲有冇得買

應該有
tc都係出左六七本左右

或者你入去啲link睇睇介紹

比個coser fd(女)發現左我係腐男
不過佢都無乜大反應

做得coser都見慣架啦

港聞：同性情侶爭吵釀血案 瑞典狠男勒死男友

屈文妓：拒學普通話顯港青排外 野蠻港獨成禍根

蔡痔森：同性戀宜早治療 精神異常難自我控制

同肉丸好返拿

佢係點發現架

蔡痔森：同性戀宜早治療 精神異常難自我控制
每次睇到呢d 好嬲
人地係唔唔係同性戀 關你撚事咩

岩呀
可能佢都係腐女呢

畫風好靚

咪係

畫風好正

大約講咩

No offence 但出刀男嘅話好難唔係腐男黎啦～
所以我覺得冇surprised 其實都算正常
唔洗太介意啦

明光社不嬲反智，外國通過同性婚姻係世界大趨勢，佢反得到個大潮咩都on99

你哋會唔會唔敢俾人知係腐男腐女?

攬返

唔敢
因為我起正常朋友前係一個毒L

第一本一開始係講大家滑雪事出左意外
小受害到小攻受傷所以愧疚
被小攻強上
其實一直小攻係暗戀小受但小受係鐘意女仔
例如小受睇中嘅女仔小攻就會搶(其實係d囡囡主動媾小攻)
強上小受其實只係忍唔住先咁做...
後尾小攻表白小受有d care但死唔認
就提出暫時交往嘅條件
第二本就講點由暫時到永遠

睇開巨人動畫
見到兵長踩eren嗰吓
好s 不得了
之後係咁搵佢哋啲相

其實出刀男同係咪腐男無關係

你係咪話學返佢就即刻開心返呢

睇はらだ
劇情嚟講 佢啲作品最令我印象深刻
畫風又靚

情敵變情人喎

我知呀
但刀男比較女性向
所以男審嘅話其實係腐男唔出奇
你見活擊嘅post都有外人話依套係腐番啦
雖然我唔同意將刀男就一定連去腐到
但至少唔會對入刀男坑嘅男審係腐男感到太意外

呢IG PAGE 好正，水中肌肉男

我都鍾意hrd 好正

幾有味道

#metoo
超級正
同埋ためこう都好鍾意

要攬住佢同講對唔住

你鍾意果個邊個嚟

我都係呀
其實我覺得佢兩個啲畫風有啲似

侵仔成日同肉丸嘈交之後好返就上來無限放閃

啲相都幾靚喎

咁你仲洗唔洗學瑞典文
唔洗既話肉丸都幾易氹

扮任性搞人d野扮閹尖都冇所謂
但片入面個d行為 , 話人個胸好大, 整人拉鍊, 影人屎忽再加段扭屎忽片
根本係性騷擾, 我唔明性騷擾女性有冇乜咁好笑
亦唔理解物化女性, 啞忍性騷擾係有幾好服務

食屎啦聃你老母,
拍片條友係父權沙豬, 間野係雞竇

肉丸好慘鍾意食魚睇周星馳
肉丸嫂都唔比

有冇睇過泥中之蓮/布谷島之夢?
就係呢個作者
佢啲畫風好靚

畫風唔似牙 不過感覺似 我都成日撈亂佢哋

冇唔比食魚, 只係食魚之前要講"我唔鍾意食魚"先準食
同埋佢冇特別鍾意周星馳, 只係tvb一播我就轉台姐

擺明係廣告啦

侵仔乖冷靜啲
我都覺得有啲過火 所以想知佢條片咩目的

肉丸根本錫到侵仔燶

無睇過 我以為你講緊畫bitch部既田中 佢個名又係類似不過就長啲

我完全唔知條友想點

我指佢同個醫師兩個hehe既互動

宣傳間野掛
我睇唔出有咩目的咁偉大, 可以整人胸前條拉鍊囉
扮閪客ok,"唔尊重"都ok, 但有個底線
底線就係性騷擾唔應該用黎開玩笑, 至少對陌生店員唔可以

咁你仲洗唔洗學瑞典文

吖!!!bitch部個畫風都超正
雨b咁真係要睇吓 ためこう啲作品有啲係扭曲 好好睇
泥中之蓮係年下扭曲骨科 超推薦

擺明就係
同埋肉丸嫂好驚肉丸嬲

佢話學唔識瑞典文, 就賣我去瑞典做肉便器
日日比瑞典仔屌, 做到識為止

如果學識左, 就賣去南亞做肉便器
享受人生

要

得閒睇等我睇完小說先

How about 去瑞典做南亞人肉便器？

突然覺得侵侵好man
呢啲係基本尊重 稍為有啲品嘅人都唔會咁做

識唔識都要做肉便器

Whatever it takes
I know~ I can make it through~
(I can make it.. I.. I can make it..)
And If I hold out~
I know I can make it through~

屌，浪費咗我人生3分37秒

佢用中文定英文講

唔係畫風 應該係風格似
兩個都扭曲
はらだ再病態啲
真係好好睇呀 可以睇好多次
佢連載緊color recipe

呢啲叫愛的欺負 通常蝦完你都會錫返

廣東話 佢特登用廣東話叫我學瑞典話

廢波份預算案都係對香港人既愛的欺負

好有愛
令我諗起Brock&Chris 睇親佢哋嘅片都會甜到甩牙
Brock又係錫到Chris燶

蝦完你再請你去海洋公園

hrd有啲bl漫畫仲帶有少少gay漫風格

好 泥中之蓮係最底嗰張

佢咁錫你你會唔會心裡暗爽

係啲model 高質

係牙bb
風格好似 ためこう係扭曲初班 hrd係扭曲高班
有冇睇布谷島 睇到我好滾動

屌你笑咗
但佢都冇錫返我哋

打爆左隻香檳杯 hurray~

吖唔係 最底係布谷島

Gay漫風格即係點
H啲？

廢波分明就係對基層夾心階層撚化式欺負，對有錢中產同綜援戶就係有愛的呵護！

請你去海洋公園

佢錫我個陣咪開心, 不過佢大多數時間唔錫我

有呀
其實睇完有啲sad 受太鍾意攻 要用呢種方法
好彩最尾he

即係強奸輪奸ntr無乜愛咁
為h而h無乜情感交流
e紳士有你可以上去睇睇

佢邊有可能全日都處於錫你既mode呀？你都做唔到啦！

我真係一路睇一路驚係be 雖然我平時比較鍾意be
受太愛攻 暗戀咗佢咁耐 又要用埋呢個方法接近佢
最尾攻真係愛上佢真係好滾動

我覺得中產個part其實正路
但基層個part, 真係求其搵地方搵方法洗下錢當做左咁
海洋公園都諗得出真係服左佢

佢真係大多時間都唔錫你嗎?佢痴唔痴身?

痴

我冇份
講起就嬲 同啲商家佬檯底交易 撚化全港市民 正一垃圾

我都係鍾意睇攻先鍾意受多過受先鍾意攻 咁樣我先會覺得有愛啲

但係強姦輪姦都幾好睇

佢錫我就唔會出去滾啦

漏左d野喎

佢大部分時間唔錫你但又痴身即係點

竟然 佢比你更痴?我以為痴嗰個係你

我都係鍾意睇攻先鍾意受多啲 感覺好痴漢好忠犬

強奸只要有愛都好睇既
但輪好難有愛就唔好睇

呢兩樣都唔得

你唔好再老屈肉丸啦

你ff佢去滾咋話

咁我痴身d 不過佢都痴身

岩呀高青

如果冇愛就唔會姦佢啦, 只係強姦既"愛"係單向咁解

如果係專睇肉肉嘅角度就冇所謂

都算

佢會唔會要你報到之類?或者耐咗冇見就打俾你?

咁我接受不了
有愛就可以強咩

你應該未睇過病嬌系
呢類漫畫有啲畫得好有愛，有睇過就會覺得正

單向唔叫愛 我會叫做迷戀
愛一定要雙向

冇, 但平時有whatsapp

默默附出個d唔係愛咩?

はらだ有愛但好扭曲
常人理解唔到
H完就有愛 有啲斯德哥爾摩症候群咁嘅feel

先奸後愛我接受到講緊二次元
現實就接受唔到

講緊相愛

我唔會比我唔愛既人強姦

我睇緊套國漫個攻初初因為一啲事好憎受 成日精神虐待佢
後來鍾意咗佢所以忍唔住姦咗佢 受因為咁搞到有抑鬱症成日要死
攻好內疚同徹底愛上咗受所以周圍搵醫生醫佢 又日夜陪住佢
而家受終於有啲啲意慾想生存 好好好好睇

係 最尾終於注意到佢 嗌佢個名
個故仔太深刻喇
好鍾意呢啲 有肉有劇情
得肉真係唔ok 劇情真係好緊要

咁樣太sad了 唔鍾意咁

佢啲攻都有少少病嬌
救世者果三部曲好正

現實當然唔得啦 直頭係冇可能發生

現實中強姦只係發洩工具

性行為係講願唔願意，唔係愛唔愛
愛某個人，但唔願意做，而格硬嚟就係強姦
當然你可以永遠願意俾你愛人有權幾時做都得

硬係覺得國漫有伏

冇錯 所以比愛既人強姦係邏輯上合理現實上可行

係牙嗌得出佢個名睇到我 受咁辛苦係冇白費
我都覺牙 劇情超重要 畫風都係

你用強姦去形容，亦無不可，你喜歡

正到癲牙呢套 勁扭曲

唔係㗎bb 我睇過幾套都好好睇

你冇試過有d你事前唔願意, 但事後回味既事咩?
例如睇一套以為係爛片, 完來有驚喜
朋友帶你去d餐廳, 之後好好食

強姦都可以一樣

佢愛你但你唔愛佢 強姦你都可以?

攻強完受，受念念不忘掛住攻，攻最後搵返佢
個過程好正呀

louis 比我虐到斯德哥爾摩症後群之後,
我就一腳踢開佢, 之後佢就要好慘咁單向地愛

你係咪黐線㗎侵仔

強姦我姐 我開放比全世界冇性病既靚仔隨時強姦

Louis咁qq大把猛男爭住錫佢 一拳打爆你個頭

其實係講緊自主性問題
就好似我唔食苟菜但，老母迫我食，剝奪咗我嘅意願
而我食完之後，我覺得好食，想食，我自己嘅選擇
強姦係一種強迫性嘅行為 你咪試下同人講你另一半強姦你

救世者好睇 起碼he
水仙花 後悔之海睇到我
最後三個都be 好心嗡

自願都算強奸？？

雨b有冇睇過哥哥?好正

趁佢自己一個個陣捉佢, 整暈再帶入深山囚禁

上面咪話左可以

就係算意強姦依一點

對唔住咁多位大佬
我浪費了大家既寶貴既時間同污染左大家既眼睛

後悔之海仲頂到 水仙花未睇過 一陣睇
諗起一套叫山茶花 扭曲骨科 又係好虐

呢兩本我無睇
佢有部電車痴漢ntr我就覺得好無愛

冇d誠意

露出。。。。呢

奈子 已經唔記得條片係咩了放鬆放鬆

有，但呢本萌唔到我，所以唔太覺得好正

我覺得好扭曲好正 不過都係痴漢攻正啲

咩事勁凍而家 凍到打冷震

後悔之海同水仙花同一個系列
用另一個主角講返個故仔

未睇過山茶花 睇吓先

所以你係比人拉入戲院強行迫你睇黑太陽
定係間餐廳會強迫你食人肉 ？

你都睇左好多骨科喎
漫畫我都係睇左中村本香氣同咩藤乜兄弟果本咋

佢有愛但超級扭曲
鍾意睇人強姦自己鍾意嘅人
我接受唔到 好病態呀

禾無睇到所以無事

我只係比靚仔強姦, 所以強迫都有限度

黑太陽 諗起啲好恐怖嘅畫面

香氣最尾好慘呀
明明互相鍾意
喊咗

骨科係咪解兄弟愛？

好多都係睇嗰陣先知係骨科 唔係特登搵
不過骨科真係好好睇

應該自己嚟先岩數架嘛
佢如果用呢啲手段嚟溝受都有少少愛
但原來佢其實係鍾意睇受比人輪

邊度有得睇呢套 未睇過

係解亂倫

我好怕睇呢啲 我會代入左套戲

骨科即係亂倫
香氣最尾好慘 哥哥點解要自殺

你搵hrd應該會見到
但我唔記得咩名

真係睇到我好唔舒服
尤其貓同肢解小朋友嗰幕
聽聞貓嗰幕係真

雨b多數邊度睇漫畫?

嘩乜套片咁重口架
係咪果啲禁片系列嚟呀
呢啲片會睇到想嘔

有時覺得香港人抵撚死
隔離巴士司機被解僱個post，班友仔成日話不了，wfc，落井下石等等風涼話
就知道香港除咗死喺支共手上，自己香港人有份造成

新新同埋微博下載

巴士司機自己都一盤散沙

跟本程度唔同你拎平時食飯睇戲睇比
起碼要被強行拉入戲院
睇住班大肚多毛禿頭樣衰爛面黃牙阿叔
互射玩屎食屎最後加插墨西哥毒販生劏細佬段片
冇得合眼睇足一日

呢單野其他巴士司機都不了
佢哋自己都唔爭取咁咪由佢哋囉

漫畫人
Search奴隸標記
電車痴漢係 偶然發現遇上痴漢的他
短篇bl嚟

一d都唔團結
被剝削福利真係佢地自己攞嚟

唔好意思
偶然發現遇上色狼的他 先啱

佢地某部分自己攞嚟係事實
但班連登仔講埋啲風涼話盡顯自己低質

中學電腦堂偷偷地睇 有陰影

點解我唔可以想比人強姦

強姦無得揀同邊個做
師太 唔願意記得說不呀

但當自己都唔幫自己人時，想人點幫你

你願意就唔叫強姦啦
你可以強姦d靚仔架

我有分唔願意既強姦, 同願意既強姦

呢套係禁片嚟 係描述返日本侵華時嘅人體實驗之類 會睇到好不安

我唔願意同佢做愛, 但願意比佢強姦

侵侵
係靚仔嘅話都唔強你啦

中學就睇呢啲都好堅喎
我喺大學圖書館求其搵左部個course要求睇既電影list既片
睇到我想嘔
最後頂唔順轉左第二部

唔係話司機有爭取但俾狗巴公然炒晒咩?

但對面都唔願意姦你

唔該bb
一陣碌去睇
話說你係咪仲有用漫畫人?之前好似話會下架唔再更新?

我都係貪好奇先睇 點知

侵仔唔好咁淫蕩啦

茶b 你講咗我一直想講嘅

可能係唔捨得呢

願意嘅強姦
強係指強迫性 何來願意?

我小學睇

我有張世界地圖要填色

一定係呀

屌 講咁耐原來屎忽痕想玩強姦play
我哋個個都做咗直必腸中伏

雖然我認為係唔自愛既行為
不過你自己鐘意開心接受到就得

全世界所有冇性病, 顏值4以上既男仔
可以隨時同我玩強姦play

不如你去做porn star
可以享用無數高汁仔

咪一直都有話要做

不過講開強姦play 我睇過一套gv
係一對情侶自拍 0扮俾1強姦 的確好撚正

得少數司機爭取即係其餘班友諗住坐享其成或者根本唔介意
咁既話做乜仲要幫呢班人爭取
果班少數既司機就慘啲好大機會最後比人吵

香港既縮影

葉蔚琳已炒

有呀 我見仲有更新漫畫
不過好似有啲mangax先有
但我唔鍾意mangax一打開全部h漫咁
我淨係想睇bl

好似已經被炒 狗巴好撚賤
不過自己人都唔團結怪得邊個

好似咩巴士工會定聯盟笑罷駛班人冇腦

聽講好傷身

之前我就係dl咗mangax 根本h漫app來
八成都係h 連bl都係h 刪咗了

你成日睇睇埋埋好多好野喎

即係呢 見到有人po葉車長講咩"北京政府做乜唔救下小市民"個張相
我想問, 如果佢係大中華甚至藍絲, 所以佢比人炒就係抵死 咁全香港係咪剩係得本土派先有資格得到有尊嚴既勞工待遇?

我都有諗過做btm嘅演員會唔會好傷

唔係掛巴士工會都咁樣?

有冇得分享

咩係BTM

雨哥哥想唔想睇?

工賊會巴士屬會嚟
第日比人減薪就唔好怨

有 俾啲時間禾

下低嗰個，0仔

0仔

唔係

貧尼話撚左香港人藍絲先係主流大多數
有個施主走出黎問貧尼攞數據
拿~ 睇野啦
係冇數據架啦, 繼續信蘋果日報啦
繼續信香港人核心價值係民主自由

睇下係唔係玩開
因為C眼係可以開發的
同埋做果陣係唔係暴力

夠喇侵仔 搣吓你面豬先得

貧尼仲高興過九巴
現實大把大把咁摑落d理想主義傻閪度